有冇人報左東京奧運義工？

報左但未收到interview
有冇人收到
係咪已經冇機

miss左

淨係識熱姑同熱打做唔做得

咩消息都冇+1

我都冇消息

冇消息+1

無消息
喺Facebook group見暫時好多外國人都未有通知
繼續等

報名過咗deadline未？

過左好耐啦

無 都係繼續等

推

本身有諗過，以為包食宿，咪豪張機票，順手轉工
點知乜撚都無，到時住宿仲會貴到癲，無申請

消息全無

咩都冇不了

邊有人貼錢打工咁笨柒

知唔知咩撚野叫義工

咩消息都冇
有無人開個 tg group 傾下？

機票住宿個陣一定貴到仆街 佢只係包件衫俾你渣

有無入Facebook group?
我見都好多人未有音訊

留名

無啊
東京義工個網都無睇

無記錯仲要有培訓
即係唔止飛一次

好想去做 但好驚in都冇得in 就gg我

我都係
要等到七月

冇消息too

睇fb group愈來愈多人有interview
自己仲未有

巴打入左邊個group 我都想入

Tokyo 2020 volunteer (unofficial)
我見多人就入咋

關唔關報名既時間事? 遲報就遲啲先收到Notice?

個 group 名係？

應該唔關
我第一日報名，到宜家仲未收到interview

下...但真心唔覺得自己會連in都冇in 就比人screen走

Tokyo 2020 Olympic Volunteers
開始多人有消息但依然無我份

仲未有消息

咁多人咁有錢貼機票酒店錢做義工

都懷疑佢係唔係嫌香港人太多唔批，我都冇反應

當係識d朋友/搵個特別既遊歷？

有冇香港人收到interview

如果係北京奥運樓豬應該比人屌到屎忽都爛

知道有人收到

其實我見佢話要揀 orientation
當日會做埋 interview
係咪我揀是旦一日就得？

冇錢不了

仲未收到

去到7月都未收到就姐係收皮

俾人搵笨7 免費奴隸，仲成班仆住去

我都未有

啱啱見到原來有 video interview...
有無朋友收到 invitation?
啱啱 take 左下星期個 orientation 就出 video interview
有得揀都唔想為左個 interview 飛...

係乜都冇 點做
本身都勁想參與

我當初都以為有包食包住, 點知乜都無,

仲要捱貴價機票, 貴價住宿去幫人做野,

貼錢做義工

btw: 未收到通知

講漏左, 返緊工既仲要係請AL 去做

想問下你地個個人page status 都係咁樣?

無通知

外國人係video interview㗎喎，唔洗去日本in啊

我當時無揀 others...
揀左 Tokyo...

屌過左先出post
識英文同國語

畀錢做奴隸

我都係第一日 仲未收到

祝巴打好運

有冇人有新update?

十月apply仲未有消息
有十二月先apply嘅fd話要in啦喎

會唔會有可能send email問?

完全無消息

點解香港仲未有飛買